文宣走向

宜家岀得咁密 用意好明顯
要香港人自己打自己

重新集中火力 責任係林奠漠視政治問題 警察濫權！

最後！
香港人
繼續加油！